約女仔出街比人拒絕

我早一排同個女仔傾得好密
諗住打鐵陣襯熱約佢出街
開頭佢語氣係ok 冇問題
但講下講下就好婉轉咁拒絕左
過左一排再試過
同佢傾得好地地突然冇出聲唔認
其實係咪已fd zone ed
平時對話就好多野講
有大家sd 下圖同埋講下自己同問下對方做緊咩

慘！呵番

我尋日約佢聽日食飯都拒絕左，you are not alone

好凍，攬實我

即係一開始佢係應承左你？

叫你咪send 相俾佢睇架啦

佢係話都得但話怕羞

sd 自己去邊個d

巴打我地情景完全一樣 本來以為終於唔洗一個人過情人節

我覺得唔係 fd zone

係過主zone

上年我都諗住約個女仔情人節出街，結果收左皮
但過幾年我就識到而家女朋友
堅希望在明天

未來人？

Sor9

天機不可洩漏

可能比人快一步約左

即係以家未有
將來會有